紋身大隻男打贏架 向中年漢遞紙巾示好

叫撚左你唔好同我打啦 屌你拎張紙巾抹左佢先啦

男人間解決紛爭，或許是來一場「隻揪」，勝方不驕，敗者不餒，完場後拍拍膊頭當無數。今日傍晚在黃大仙一條行人隧道，兩名彪形大漢因身體碰撞發生爭執，肥材中年漢向對方挑機，指手劃腳疑要「隻揪」，健碩的紋身漢即放下背囊，脫去上衣，赤膊應戰。雙方大打出手，惟中年漢不敵對方重拳，被打至倒地，左眼紅腫瘀傷。大戰過後，兩人由講手到最後講和，紋身漢遞上紙巾安慰，一場猶如「男人的浪漫」的拳頭戰落幕。

笑撚左成件事+埋個背景音樂
從此做左好gay友

屌你個 bgm

呢d先係真男人

之前見到有段，跌左落地下，無晒反擊力，暈暈地，條友仲繼續打

隻揪只係為較量，唔係攞命

呢d先係男

竹園？

男人浪慢

fight club

明顯係個大隻佬驚出事啦

quote錯左sorry

個廢老咁撚廢 我都驚啦

果段發羊吊

個大隻佬驚個中年佬頂唔貴去打999渣掛

咪係 為左廢老坐監 值得咩

咩叫「贏架」？係咪講緊打交？

留名

樓主坐左幾耐

武德

大戰？ 個阿叔咁嘅身型都學人打交

通常女人打交都狼過男人，至死方休，男人雙方太懸殊會留手

on 9 咁又打嚟做乜鬼野？

最好打撚死佢 啱唔啱聽

連登仔出街驚唔驚比人打死

唔驚 因為識得走住黎屌

我睇咗d乜撚嘢

一拳就KO 左

lm

男人口角 繼而動武就應該點到即止
雙方動手就表示同意用武力解決問題
勝者為王 敗者為寇
成日見d人唔夠打仲死纏難打 把口又keep住吊人
真係睇到想落場打埋一份

中學果時都係咁樣 打完無耐又fd返

男人係要用拳頭同拳頭碰撞黎了解心意

啲連登仔on99 打街交唔撚係撕殺呀

打贏架 打少啲丁啦

友誼第一，比賽第二

紋身男真男人 香港d阿叔又係on9 成日以為自己好抽得 行街見到硬行又懶係野咁打兩下當練拳 係要教訓下

化敵為友

真男人

加埋首歌

型

仲以為既分高下 也決生死

一睇就知自己後生+大隻
仲除衫再推廢老開拖

就算你事後點遞紙巾抹汗捽藥酒都無撚用

廢老唔教訓下唔得

好多時最畫龍點精既都係個bgm

有乜問題？想要殺死佢咪繼續打囉，真男人唔可以殺人？

前因後果都無

廢老原罪咩

呢段片唔係好耐㗎啦咩

點解打交要除衫？

因為怕俾人扯衫

女人打交講求侮辱對手 扯頭髮 扯爛人件衫
男人打交只求打贏

驚畀人告即刻示好

呢單野有冇三年？

身形差咁遠打條毛

點解啲廢老會覺得自己打得贏人

有無人知咩歌？

廢佬未開波果陣：你呢d咁既人 我後生果陣見得多嚕 一拳一個
輸左果陣：唉 真係歲月催人老

流行歌曲

直直Bird極

架車聽埋D咩垃圾歌 咁閪難聽

極危險

話男人浪漫個啲真係好弱智
打交都有得吹奏
咁大個人撞親少少就郁手郁腳

btw
連登仔ff自己係大隻佬
實際上出到黎係比人打果個禿頭突腩呀叔